有無人係實惠買過電器? 中撚哂伏

上星期訂左部電視。
信用卡又扣埋數
到今日第8日都未收到送貨通知
打去hotline 只係答你未夠14日。
夠14日 再打黎啦。
我吊 上蘇寧個網望望 仲平過佢1舊水
仲要兩日送貨。
奉勸大家唔好貪平喺實惠買